[補血] 走到攰既麻煩入一入黎

小弟一聽呢首歌，成身既血就會開始沸騰。

最後決定幫佢寫英文 remarks，將入面既每件事蹟寫出黎，希望可以將香港人同義士既遭遇透過呢首歌傳俾全世界知道。

請廣傳🙏🏻